我愛樓主 (全新) tg group

升中四了，還未試過入telegram 吹水，但連登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好DSE，第時有錢你慌無時間入group 吹水？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來telegram係吹水既好地方。毒撚依然一個自閉，但連登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福吹水既開始！ 」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。可惜完全冇人陪毒撚吹水

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無時間吹水？」
不知不覺毒撚到了中年，身邊已無朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「點解釋我當初唔入我愛樓主吹水呢... 」

注意: 話題不限 會搞下活動

禁 辦公時間貼色情/血腥/嘔心 圖片/gif/stickers

唔好貼太過份既bam圖/血腥/嘔心-片 要和諧、促進世界和平

請用icon易於識別 (冇icon者踢)

歡迎不斷9up

傳送門 :

推

開始多人 熱烈歡迎

今日happy friday !! 繼續留係屋企

入面d人大概幾多歲

一入就比人踢左 咩料？

睡前一推

1/7 有咩好做?

吹水??

星期一 好難過

開始多人!!

推推post

放工有咩玩 聽日繼續返

開始多人!

推ㄚ

星期5

推!!

新link

推ㄚ dse !!!